有碗話碗去咗試百里香

Lm

Alfred 點講？

勁讚

真架? 佢啲片幾好睇

勿推
條龍已經夠長
再多人我LUNCH TIME 2個鐘都唔夠食

想睇屌總理去食

讚到痴線 老闆應該打曬飛機

百里香真係俾人低谷推到上天堂，好耐以前去過食，1條友都無

印度佬俾咗幾錢廣告？

我都想試試

岩岩youtube睇倒即刻上黎睇，真係有post講

咁吹奏法唔撚洗食啦

印巴點睇

仆街仲未去試 已經要排長龍

出名就無人話係收錢打手？

利申:無睇，唔知乜水

睇左 Alfred 好少讚到咁誇張

應該因爲性價比太高

alfred 平時如果有收錢做廣告會講
同埋照屌
今次冇講廣告又讚

佢傻

印巴係咪打飛機打到虛脫

中非老？

開張咗個零月都冇乜人，嗰段時間我狂去，就係俾印度仔條仆街吹奏完就搞埋我

佢老婆

支那雞黎架喎

你又知?

的確 佢個質素
出面食 唔止呢個價

百里香唯一既缺點係人太多同等太耐

印老闆俾咗幾錢

廣告9

我個人覺得呢條友都唔係話好識食

Alfred d 食評算係咁啦講真

好想食，但好遠

25蚊5隻係幾抵

唔知收左幾錢啦...

呢條友講野算中肯

真係抵食

呢個價位已經冇嘢可以挑剔

係時候加價！個雞翼可以加返七十蚊！發啦喂！

佢好似越來越肥

莫非佢係慘過返印度

Alfred 好睇性價比，價錢經濟嘅佢通常都會讚下

食野食感覺 唔係口感?

我唔明點解覺得慘過番印度煩又唔block咗佢？
又要睇又要屌
明明對肥絲大家就識block

平，d野熱辣辣整出嚟，而且味道唔差，佢都會讚下嘅

可能我天真 ，但有睇開alfred就知呢條片唔係廣告

佢老婆講野怪怪地咁

係香港有餐廳做到呢三樣 已經可以笑住埋單啦

c伏

Alfred對平嘢嘅接受程度會高啲
因為抵食

Alfred成日講
香港地出街食野唔好話好食
唔伏已經好抵讚
通街賣幾百蚊一個人伏到想嘔翻出黎
一百蚊兩個人比到唔錯嘅質素已經好好

岩岩行過百里香門口爭D跣撚親

仆街啦，我仲諗住去試，而家出曬名，排隊要排幾耐

M記同譚仔

肥絲係個個post都見到佢個種煩 印仔都係自己開post姐

吹到識飛都冇用啦
周圍咁撚污糟

笑撚死
但好似真係唔錯wo

垃圾都有人睇

本身都諗著搵日試 睇完更加想試

睇佢食無敵家就

唉仆街啦 樓主再配合alfred幫手宣傳
以後唔撚洗旨訛入到去食

今日放飯時間行過真係多左人排 未夠十二點三條隊己經勁長

想屌

人在外地
返香港嘅話都想去試下

Lm

屌我都想講
明明勁難食
唔知點解咁都會讚

樣勁老 聲又

勁核突

之前西瓜頭話魚皮個單野係唔係笑緊佢

百里香性價比真係高
可惜而家排得仲耐過紅茶

老闆出黎講兩句

佢老婆以為自己好正好撚難頂

認同 幾廿歲人仲齊陰扮可愛

多得班觀眾吹捧
仲話咩佢老婆ge質素肯去大排檔

紅茶食過幾次都諗唔明點解可以日日都排咁長條龍

sunny條女都好難頂
好似弱智, 同埋好大陣窮酸味

又唔好咁講佢老婆
岩岩睇佢老婆條片都冇話好嗲好扮野，正常tone
靚就唔算靚，但襯alfred條肥仔綽綽有餘啦

紅茶條龍係長
但人齊就入得
公司12點lunch完全無問題

btw我都唔撚明紅茶有咩好食

Sunny條女就真係好扮野，頂唔順

雖然佢都係正正經經拍下飲食片,但係真係唔夠班

連登仔真係難服侍
賣廣告又屌人賣廣告
人地真金白銀去食，比評語
又要屌鳩人唔識食

下下都屌，所以咪冇人敢做youtuber囉

第一次睇佢條片仲以為係TWD個GLEEN黎

高質

我食果次都係十一點幾啱啱開舖先食到，上個禮拜十二點去就排長龍，焗去隔離茶皇食垃圾

班連登仔食屎就最識食喇

其實我幾欣賞佢老婆
本身只係中中樣
識得靠著衫化妝同keep身形強行變中上樣 (我估佢死都要齊陰同成日戴帽係因為額頭特別柒)
起碼會有部份人話正
其實值得好多女仔效法

連登仔除非立場一樣，其他一概照屌你第一日知咩

佢老婆講野有文有路

講真唔係差
但一定唔值得排咁耐

食屎啦
又愈反愈紅啦

我覺得佢老婆幾好，唔扮野唔做作，就算介紹化妝品都唔會拉到把聲勁高音聽到人毛管動

雞翼咁既價錢幾抵
2人去食互分試味應該係最好既選擇

連登風氣就係咁，啲野係要踩呀屌呀先覺得正路

彈唔到人地條片走去彈人地老婆 明明咩都冇做過 真係咩女上到連登都俾人話雞

好好地地都要對人地老婆評頭品足

無拿拿屌人地老婆 人地又冇做過咩 成班毒撚係到評頭品足
連登女人比人屌真係唔洗理由

我覺得佢老婆幾好喎
平時拍vlog識配合Alfred，又唔會嘈怨巴閉
講野正正常常
拍食評又會幫老公拆定蟹殻、燒定d肉咁
好心你班連登仔唔好唔抵得人娶到老婆咩都屌一餐啦

連登仔: 屌 條女雞黎

都唔知做乜尻
成班a0毒撚喺度討論人哋老婆
關你哋撚事咩
飲食片都講人老婆
唔知以為成班八婆喺度嘈嘈閉
比啲質素啦做人
你可以唔認同佢嘅食評但同佢老婆有咩關係
下下人身攻擊 真係Child登

重心諗d片佢老婆都唔出聲純粹食，究竟做錯咩

Alfred真係要多謝果兩件垃圾廢老

應該大部分人因為果兩件垃圾廢老先留意到佢

AGGER

除咗齊陰唔太襯佢，我都覺得正正常常冇咩好屌

果陣係得兩萬頭訂閱，而家過十萬

只係無幾耐嘅事

講到咁我都想去試下

食過一次，以個價錢黎講係好正日，又平味道都ok，但老闆成日吹奏又成日XX非XX睇到覺得好煩 加上又好多人排隊 所以食過一次就算了

係果度番工就會去食 特登去食就不了

係咁屌 話垃圾班人 有幾多真係去食過
想食 我諗三點後去會好d

Btw出餐真心慢

覺得比宣傳到煩而唔去食既人我絕對G持你地

抵撚死

果2件死廢老真係幫佢帶左好多訂閱人數

兩個死廢老唔知做咩，好有錢，但冇品到

做唔到米之蓮

認同 至少唔係食屎
你話4X想食到100既食材就梗係唔得
但4X黎講都起碼叫有水準

咩事？

諗住提早去食 1105落單 到1145得個包同湯到左
亂到咁真係無幾粒鐘得閒，都咪預我

其實佢老婆雖然唔係靚
但起碼行出黎正正常常, 大方得體先lor

果兩件垃圾廢老其實有冇人睇
佢2件野真係一睇就知冇咩家教冇咩禮貌
食野果時又樣衰, d食相真係

我block左佢地，之前成日係推介見到佢地條垃圾片

最戇鳩佢地條條片頭封面都係2個死廢老個閪樣